人間記者會 乜野黎

東網直播緊 做乜9

好野

魔界記者會

等睇佢下次搞陰間記者會

呢個好笑！邊條藍屎諗既名？幫正版助攻？一路睇一路笑，個個都面目猙獰，全撚部大陸狗扮香港人

佢係咪漏左失格兩隻字

乜撚嘢髮型黎

笑死， 個名都柒過人， 乜撚野人間呀

淫姦記者會

陰間記者會

岩岩訓醒

有撚人睇咩

372人睇笑撚死

呢d記者會如果做得唔好
其實係會有反效果

睇緊d人係笑鳩佢

咁都要抄

垃圾根本無討論價值
拉

圍內記者會

屌問埋陰間啦, 好似得3,4間媒體so佢

係咪大波man